---
title: Week 7
date: 2018-1-10
---

## Week 7 woensdag - 10/1/2018

* Concept en prototype test

Floris was bezig met de recap en die hat daar wat hulp bij nodig. Er moest een nieuwe concept en prototype test worden geschreven, dat had ik vandaag gemaakt. 
